到呢一刻仲有人認為政府會因為市民嘅聲音而動搖

咩罷市罷課、癱瘓交通、嚟多次遊行
林鄭理鳩你咩，影響到佢政績冇得升官呀？唔好玩啦，係就直接啲令個會開唔成。咪搞到自己人憎自己人，又阻到行動啦。

推